香港不是顏色革命,是連登革命

No color but lin done

連你老母都話無大台on膠仔

We connected ！the link is done

係香討革命,on9

Blocked
垃圾就收皮啦

block撚咗呢個戇鳩仔啦唔洗找

又為連登扣帽子
大個仔嫁啦， 唔囉嗦啦。